從未見過咁多人坐埋同一條船係會發達

一齊買gme必定輸撚死

12月買左既就係另一條船啦

壹傳媒

八九十年代買樓個班算唔算大家一齊賺

早入場既 數哂錢喇

買樓既人多，定無買既人多，你都on99碌柒咁

啱，等你地散我發達

ON9
你咁講 買GME既人都唔係好多姐
買股票既人都唔係好多姐

買左gme既人多 定無買gme既人多？

買樓係渡輪，GME係快艇
人多就沉㗎啦

鐵達尼救生艇都坐唔到

快d 走，邪教徒黎緊

股票定律 籌碼越多係散戶上手 越易冧 ，以前啲逼空撚係散戶做？

散戶就係散戶，一百萬個散戶加埋都係一百萬個散戶

TESLA:

又證明一樣野 多人講嘅股必冧